學政府煲大對我地有利既野，冷處理不利既野咪得

煲大：
機管局民航處夾埋屈示威者
黑落捉落單女拔槍，捉齋坐係度白衫男仔l
速龍cosplay任何人
公安係狗車影相

其他一律wfc
唔洗再嘈係咪鬼，要唔要道歉大會

香港人金魚記憶
圍公安過兩日都無人記得啦

冷處理琴日晚事
煲大818

721
811

811 發生既事已經無人講，個個都講機場

有冇人有放心臟有事旅客離開嘅片？

做就緊係咁做
但減少犯錯係最重要
識道歉唔代表咩都做得
亂黎只會比人覺得係流氓

係全香港都冇人講呀屌